食野唔走青 巴打依家近況如何呢

唔知講故台嘅巴打係高登個陣有冇睇過 有一晚一個來電 呢個故呢，如果有就應該知我講緊邊個。個故唔經唔覺已經成6年都有，近排睇個故真係好想知佢依家點，曾經係舊登search過佢，但14年後佢都好似冇上過水 走青巴，唔知你有冇過黎連登呢，你依家唔知過成點呢

走青巴你同欣點 結婚未

我都想知

有冇巴打知

好想知

我都有睇過 好好睇 但唔記得左

巴打 個故係講 阿樂同阿紫初中拍拖嘅故呀

仲有冇人睇過

巴打

當年嘅巴打真係好屈機 走青巴 小性奴 唉瘋人 忌廉巴啲故都記憶猶新

呀樂係咪打籃球個個
個期睇太多

唔係 籃球我都唔知

岩岩秒速睇左 呀欣番黎香港未呀

舊登個陣交代過返左黎嘛 不過都2014年 成3年 唔知阿樂追返阿欣未

岩岩都搵番
呀樂同呀欣結婚未

唉 好想佢地係一齊

現實係殘酷嘅

提子糖？定係我記錯

好似最尾都出左個爛尾故？

好記得走青巴，但諗唔起內容

有上過水呀佢

提子味利口樂 第一任係阿紫
第二任係阿欣

幾時

提子味利口樂

訂個西瓜落海

唉 我都知機會好微 但好忐忑依家

當年小姓奴真係無得輸
可惜依家上左岸淨係facebook 作下廣告文
無哂以前小甜回憶錄水準

坦白講 小弟依家先讀緊大學 幾年前先開始上高登 就係因為睇左凍忌廉嘅 籃板球女友 覺得好正 之後呢幾年有時間就揾返啲舊故睇 先發現以前啲故真係入心入肺 好好睇

租女朋友 阿欣

阿紫就因為屋企人 阿欣就因為移民 阿樂

走青巴

都差唔多七年⋯
仲好記得個故

好想知最後點 巴打係舊登追？

哇屌！短期租約
回憶番曬黎

果陣仲追八輩子的約定、腳癡最愛美腿、同埋小性奴

+1

唉，遲左出世，追唔到呢D正故 好想知走青巴點

仲記得啲情節

食萬樂珠

阿紫

走青巴應該唔會係到啦

最深刻係食野唔走青同腳痴愛美腿 仲有牛仔 個時講故台全盛時期 乜故都有 早期嘅鴻福郎又有cult故 邊似依家 個個台都冇野睇

我想搵番高登嗰時真人真事
個巴打去左外國識左個鬼妹
巴空入到劍橋但之後無讀
有個情節好似係左哄番女朋友爬外牆跌斷腳
1999但有無巴絲記得

可能我太天真 邊有可能揾到 只係想祝佢可以幸福快樂

我都記得佢有出嚟交待過

係佢自己開post定點

講起先記得走青巴，嗰陣啱啱識上高登就有追佢個故仔
希望走青巴一切安好，身體健康

佢自己開post 交待過
呀欣番左黎 但冇之後
（好似係

個個po我都睇過 不過都成3年前啦

琴晚係高登pm咗青巴 雖然機會渺廿弓

巴打原來你都有係到開po搵青巴

丫欣好女仔黎

永續阿欣租約

好開心有咁多巴打都有睇 如果有緣我相信走青巴有一日會再出現

當年中五追個故
依家都grad左做左成年嘢lu
歲月不饒人

佢寫個故個陣我先中二

個陣我都係得中二三
上左話登冇耐

第一個追到喊既故

八輩子後黎痴埋去堆講故台垃圾度就算啦
小性奴就收皮啦藍絲狗
腳巴最近又上返水
Btw同你同期

牛牛 做差佬

咁多巴打仲記得
個故應該小弟初中果陣睇
高登睇過好幾個故
呢個睇完最念念不忘
細節唔多記得 不過記得有幕上呀紫屋企有甜
走青巴唔知會唔會再返黎交代下近況 ？

最鍾意睇牛棚故﹐而家有時都會loop一loop

牛棚我覺得開頭果幾個人寫都ok
但到後來好似個個都寫就...

點解個時故台可以咁高質
好似隨便禁入要個po都有好故睇
好似個時我好鐘意無默媽d愛情小品故
宜家見到故台d故真係禁都懶得禁
到底係故台變左定係我變左

嗰時屍故都會追 有啲圍繞住個一區特別有臨場感 依家已經冇乜心機追故

睇黎好多巴打都好掛著以前嘅故台 不過我諗其實依家都有唔少好有心機嘅巴打，但一黎我地都慢慢大個，都呢啲故嘅感覺都唔同左，二黎依家多左好多人出故，好多重覆嘅提材，變相有時都要賣弄下文筆先可以吸引到人

其實當年啲文筆好撚差
最多係比5p個啲垃圾ff火星文高班少少
不過當時係旨在分享同埋係經典先會俾人捧得咁高

每兩年就會上水一次po故

阿欣

玩糖真係好深刻

腳巴同新蒲崗之虎真係好深印象 依家仲間唔中搵番青少年經歷出黎睇
仲有oh shit同埋熟讀精子兵法都記得好清楚 唔知有冇人有睇

Lm

有睇 我都想知走青巴近況 雖然唔係追live

呢個外傳又係好正

回憶

救命好想喊

巴打係咪今年有回過走青巴最後一個po 唉我仲好傻走去pm佢 不過我相信佢有一日會再睇

好記得走青巴個故係我係舊登睇既第一個故，個陣先中六考緊AL，而家都已經出來做野幾年 希望推到佢上水交代下近況

我個陣仲未上高登 係近排先睇返覺得心好似冇左忽

冇啦 我諗短期內都唔會

神故
當年仲係中學雞嘅我已經做緊社畜

當年我記得仲有個故嘅msn gp
走青巴有親身入嚟一齊吹水
早知當年問佢拎contact

嗰陣時真係日追夜追

果陣仲會特登去買利口樂 食住睇呢個故 好多細節位都唔記得哂

尋晚見到呢個post,即刻上紙言重睇一次，阿欣真係完美

好開心開呢個post有咁多巴打回證明左就算時間過左幾多都好走青巴嘅故依然係我地每一個人心入面 我相信有一日 終有一日佢會再出現 帶埋喜訊返黎

好少追故
有一晚一個來電係其中一個

但紙言冇哂icon同下面巴打d comment好似差咁d野 早洩條撚屌係咪已經刪左post

睇下考古台有冇囉

用網頁版有

個時睇完唔開心左好耐
欣>>>>紫

當年冇睇個故 係見到呢個post先一口氣睇返
鍾意短期租約多過正篇
唔知走青巴而家過成點呢

高登仲搵到，但要花啲時間去搵

以前既愛情真係唔無點解可以keep到咁長久

因為走青巴個故先上高登 諗諗下都好多年

呢個故好多回憶
係我同初戀一齊追既一個估

呀紫

好多經典故都好懷念

呀紫與朱奶

重記得當年中三訓教個陣拎住部 SE 既W715 追故

臭腳呢排上過黎

法哥 經典

除左八輩子同走青
仲有冇類似嘅真人真事愛情故

斗轉星移

推

推一推

推到食野唔走青巴打上水

真心神故
果陣仲係中學雞今日已成社畜

原來個po開咗咁耐

推 最近又追番走青巴個故仲有冇巴打記得

hi

巴打你好我稍稍用下推文回覆睇下有冇巴打入嚟一齊傾放心唔會瘋狂推

咁就過咗9年由高登都變咗連登
走青巴都應該三十幾歲唔知成咗家立咗室未
好想佢上水講講 如果佢有上連登

2年前高登pm過佢，不過冇都係冇回音

真係可能冇用高登連登不過真係好奇怪
希望唔係因為身體有事

佢同阿欣究竟點呀

菠蘿油巴竟然喺依度見到你
由晞澄個故睇到去幸運星都見到你
幸運星討論post完咗諗緊好唔好開個新post做跟進好唔知斗巴會唔會怕煩
同埋都未必有好多巴打入去傾

之後佢好似喺高登上過水 大概係2014年
話阿欣回流番咗香港 但冇好確實講明有冇再一齊（好似係）
只話過有信心會令阿欣重新愛上走青巴

呢個我知 但之後就冇回音

連佢有冇跟過嚟連登都唔知
個陣2011年就正值網絡開始越嚟越普及
但中間科技既轉變亦都唔見得容易搵到一個人出嚟
依個科技既交接時期就搵唔番走青巴lu

btw啱啱追完《妳做咩將成碗譚仔倒落我個頭上面！？》 同【我在IG Shop買了一個流星少女】 兩個都好好睇

我都覺得好奇怪 正常唔會無啦啦唔上連登㗎喎
上次就潛3年 今次6年啦
希望真係唔好有咩事

btw你咁講我記得你了，譚仔故睇嗰陣同睇完都有好深刻印象，IG故應該都冇晞澄咁傷心嘅

真係唔知香港咁細 但其實要搵個人都唔易

個兩個故都好高質素ig故都好sad不過寫ig故個木鎷紫柃巴打都好似好耐冇上水 見佢個ig page好耐都冇更新巴打你點搵到入嚟明明個post都推唔起

最近重睇咗一次有一晚一個來電
之後想再搵下有冇走青巴近況
特別想知佢同阿欣依家係點樣所以就搵到嚟連登
不過佢應該冇開ac?

有一晚真係好好睇陪住我成長
巴打你係指木鎷紫柃？佢有開ac阿但從上年8月之後就冇再有咩動作 fb ig都係
而走青既就更加唔知道 就咁搵走青個名連登就搵唔到 可能改咗名都未定？不過我覺得佢冇ac 只希望佢身體冇事

有一晚係好好睇仲要真人真事
同丁仔啲故一樣但就唔係sad ending囉

木鎷個聖誕故好似寫寫下就冇寫
走青巴應該唔會改咗名 因為之前佢都應承話會upsate近況㗎嘛 應該係有啲事

係阿欣真係世界級好似以前既女仔簡單啲咁唔知啦依樣 我見木鎷上年書展仲有去簽書以為可以繼續寫

至於走青巴 宜家咁都唔知算唔算係happy end啦似係有啲野先好似消失咗 唔通同阿欣移埋民

喺咪等咗12年?
樂仔話分仔就即飛返嚟

如果係移民應該會交代㗎喎

前前後後我諗都有 走青巴11年寫既時候就廿幾歲 寫番佢中三中四時候既野 14年我諗都真係差唔多 至於去向真係冇人知了

仲有咩故好追呢

女童軍?
不溶的棉花糖啲故都可以睇

多謝巴打推介時間真係過得好快睇走青故個陣仲係中學 轉眼間做緊社畜
不過睇依啲中學青春故都係鍾意睇男仔做第一身主角多啲唔知點解

當然啦你係巴打嚟呀嘛

係姐不過好掛住丁仔好想快啲有新文睇想有啲happy end衝擊下

你諗下好啦
6個故得1個係happy ending

不過真人真事 仲要喺中學時期既愛情 要有happy end既機會真係好低

一直等緊走青巴個open end>happy end

依個分分鐘仲難過丁仔出happy end故

又係嘅咁多年冇上水
希望有一日係呢度見返走青巴個名

真係冇咩希望依啲故真係陪住我哋成長時間過得好心大

以前啲高質故周街都係
依家冇了